# Вы находитесь на странице репозитория, предназначенного для 2014в класса ФТШ.
# В папке ./src/examples находятся примеры кода на рассмотренные темы.
# В папке ./src/homeworks находятся условия домашних заданий и образцы их выполнения.


# За сданное домашнее задани ставится оценка от 2 до 5.
# За отсутствующее/списанное домашнее задание ставится оценка 1.

# В случае отсутствия ученика на паре, задание нужно сдать на следующем занятии.
# Несданное домашнее задание в NetSchool отмечается точкой.